(多圖 ) 村屋仔入 有無人知佢係咩？

仲識生蛋 生係我條底底到

有無住村屋既巴絲都見過 我憎死佢地

臭蟲
臭到仆街

臭屁辣

臭屁蟲

好似淨係會生蛋係d臭既地方到

絲打我好想聞你條底底

隔住個mon都聞到樓豬既臭味

咪扮女人啦，條底褲擺明係你娘親既

洗乾淨左都臭唔撚係掛

臭西

真絲

一定好撚正

記得數齊十四粒

村屋 日日收衫都好驚有呢啲蟲 一陣睇漏眼等佢地係屋企生蟲就大鑊

記得上年又係呢啲時候 係屋企打緊機 打打下聞到有臭屁蟲嘅味 之後勁驚就係咁拍打自己件衫 但又搵唔到 最後去左沖涼 一除衫發現有2隻細細隻嘅係我背脊

細個比佢噴過汁 落頸到 有疤 勁痛

臭味相投

臭屁蛋加臭西底褲

影幅相睇下洗得乾唔乾淨

見到都毛管凍。。。。 我依家成日有疑心病成日覺得有野係我身上爬

咁毒架咩
我隻貓隻眼俾佢噴中過

已經係你個臭閪等孵

笑撚到仆街

絲打等我噴啲精落去條底底到幫你驅蟲

其實唔係。成日生係唔同既地方。會生係防蚊網，生係洗乾淨既衫到，仲會生係樽上面

提子咁樣

因住掂到d 蛋，然後d 蟲bb 爬上你條野到

求底褲圖

唔好再講，我以後戒提子

附近有龍眼樹就會有呢種臭蟲
我屋企附近都有
呢種蟲除左係啲衫度生蛋
仲會追住人黎飛然後射啲"少少腐蝕性"既液體落你度
好撚恐怖

奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶

想知點解一定係14粒

前兩日有隻爬係我條褲度跟埋入屋
好彩發現到

一開圖 即刻起雞皮 屌出聲

曲線收兵

好核突
有荔枝龍眼樹就會有
絲打你不如用熱水洗過條底底或者掉左1佢好啲

J完妳條底褲再睇埋留言先知妳係一個臭閪來
唉，浪費咗我啲精子

有核突野一定要野下連登巴絲
不能只有我見到

蟲bb 定大蟲

你個西就臭

識收兵一定係用有蟲蛋既底底收

屌之前喺停車場嘅一個角落頭見過啲幼蟲
嗰時心諗咩嚟㗎好嘔心
原來有腐蝕性

細過比佢D成蟲爬過上塞頭
因為細過好鐘意去村屋隔黎條河到玩
跟住個塞頭比佢咬完,傷口即刻積濃

屋企有龍眼同荔枝樹
一見到d樹有花就見到呢d臭屁辣
飛左入屋就唔知殺唔殺佢好
殺左遺臭萬年
趕佢又噴臭氣

我唔係住村屋都有呢D 真係勁恐怖

細個換衫個陣無留意件衫有啲蛋
一著個下好似落雨咁淋啲蟲落黎
嚇到我企左係度唔識郁

屌原來會咬人

用洗衣粉乾衣機，唔會涼衫出去，屋後面有好大棵荔枝樹 ，涼出去一定中招

點解個個屋企都有荔枝樹

香港有咁多荔枝樹洋

梳

利申收我兵啦

臭蟲唔好整撚爆佢 臭到仆街

男人老狗著女人底褲

絲打諗住洗乾淨繼續著？

你打算整走啲蛋 洗下佢再著返？

你同我想嘅嘢一樣

屌 第二頁卵變蟲張圖睇到我打冷震

睇佢痴係咩位？
如果邊位都ok既

但如果係果個位就

蟲有毒，蛋會痴落曬緊的衫度，要搣左佢再洗過

我琴日都是清完 勁嘔心
用香茅油噴衫有冇用

絲打你下體有冇咁撚臭啊

笑死我

樓主以為po幾張圖就可以為自己嘅臭味搵藉口，實在太天真啦…

大蟲

屌你淨係FF都鳩縮

有時我d 衫都有
仲要著左出街先發覺

利申：石澳果頭

講還講...

一定係14粒 如果發現少咗一粒要小心

男人老狗著喱士底褲

呢d個臭屁辣，住得多村屋就知，唔一定去臭嘅地，佢哋最鍾意痴落d衫到，唔為意就好容易俾佢哋生到蛋，臭撚到仆街

臭蟲，荔枝樹最多，我幫你用精蟲滅臭蟲吖

跟住返小學,駐係醫療室出面個校工見我塞頭唔對路
幫我放哂D濃
好舒服

我係一個業餘既生物學家，請你將條底褲寄比我做分析

記住一定唔可以洗 會將底褲上面既生物成份破壞

少左粒會點

臭閪

少左粒咪無限繁殖囉

我屌佢係地下生緊蛋
利申: 我老母影, 我唔夠膽近距離去影

唔明

咪周圍都有囉，你間屋變左臭蟲大本營

臭屁蟲。唔好俾佢D尿射到。射到會爛肉

屌你老母好核突呀

用火攻會唔會臭

你改埋名

唔關臭唔臭事。
我呀婆D荔枝樹龍眼樹大把。一到夏天多到痴線

係呀，d尿係佢哋d精華嚟，臭撚到

你噴殺蟲水 隻野會叫

會噴汁

改名叫臭蟲妹會唔會好d

臭屁蟲都唔識 好打極有限

臭蟲妹妹

除咁荔枝樹，咩情況下先會有臭屁蟲？
我而家好驚，因為我成日唔洗衫，衣櫃又亂

受已接

我成間屋前後左右都係龍眼樹

咁有無成為臭蟲勝地

我都試過，即時搵野整走佢

馬灣勁多 唔小心用腳踢一踢佢會爆汁

有

絲打

呢類蟲第一次聽 希望唔會係現實中見到

啲蛋係條底褲到。。姐係啲蟲住左係。。。。

正臭閪

貼link啦

絲打應該捉左佢黎繁殖 影live比我地睇

臭蟲育成計劃

高汁po

屌我屋企都有 會唔會已經生左蛋我唔知

屌 我屋企都有

用火攻得唔得

其實有冇方法秒殺隻臭蟲連埋D蛋,但係唔臭

殺蟲水

倒d酒精落去 點火

他指出，臭味是臭屁蟲的防禦機制之一，另外臭屁蟲的成蟲或蟲卵感到危險時，亦會分泌出具刺激性的針液，同樣惡臭難聞，接觸皮膚時可能導致敏感甚至損傷。

他建議，如市民發現其蹤影，可用硬卡紙將其掃走，又或用毛巾包裹好，小心將蟲或卵拿走，切勿把它們弄穿。

攻擊=自爆

直情有啦，破晒蛋出來添。勸你地毯式搜查搵個窩出來

嘩屌 好撚驚 返屋企望清楚先

閪入面

屌 睇到最右幅圖 覺得好熟面口
前兩日發現屋企樓下鐵閘旁邊有一堆痴埋一齊郁緊 不過係黑白間條腳 好撚核突

成日見到屋企有 又係訓低左 我仲懶好心墊佢落報紙度放生佢 屌以後沖落廁所算

仲要黑白腳
諗到都想死
下次再有上來貼圖

唔好再講
講講下覺得下面有野爬

屌，真係改左名

聽日落去睇下仲起唔起度 仲起度殺撚死佢地

女朋友屋企都有

比我一定忍唔住燒咗佢

屌你講還講唔好貼圖

我屌
見到成身打冷震
想成間屋燒左佢

14隻係齊到咪算好

有冇bio撚解釋到點解係十四粒卵?

少左一隻都死

笑撚死

細個嗰陣都試過有呢啲卵痴住係毛巾度 自己同阿哥就用牙籤篤爆左幾粒，其餘個啲老豆放左落牛油盒養 養到有手有腳就攞去附近沙灘放生 事隔咁多年經過個條路都會毛管棟

屌

細個阿媽放d蛋落個扭蛋殼到比我玩

得12粒 仲有兩粒

屌毛管凍

仲有兩粒係佢個肚入面。我老媽踩爆左佢之後見到。要唔要睇？

仆街囉今次,早幾日訓醒發現呢隻蟲既幼蟲係我間房,但個陣唔知咩黎
而我記得只係殺左10隻左右,仆街喇....仆街喇...

加油仲有四隻

搵佢唔到,我間房又亂,真係仆街了

笑左出聲

無事既。佢出來會有一陣臭味，到時再搞掂佢

細個成日有，最慘生D春落條底褲到

臭屁蟲 附近有果樹就有
唔好直接打死佢地 好臭 而且有毒 會整傷皮膚

睇緊呢隻蟲d post都即刻形住係我d衫到 真係好撚核突
平時冇留意d衫褲有冇 可能已經中咗招

好撚臭

咁似Bio7 d屍蟲

好嘔心呀
想一手扯塊窗簾落嚟放火燒咗佢

我以前都有 洗完衫驗查晒先收埋

幼年期個陣黑色白間紅眼,成熟期就灰色黃間，完全體就成隻啡色

利申公司有龍眼樹，一日殺十幾廿隻，拎火機燒彈會好似芝士腸爆皮咁

好撚臭

不過係你個閪

絲打屋企條村出名多臭屁辣

ip都唔洗check

我見第一張咁貼隔音牆 應該粉嶺

數曬全部圖 真係14粒

你知係邊條村？

你睇吓地下…

一隻
兩隻
三隻

🤤

逢親夏天就有呢啲卟蟲 次次出門口都好驚撞到佢地

臭西出臭蟲

大概知 如果真係粉嶺既話

Btw

條村太多黃皮 龍眼 荔枝樹既話 防都冇得防
試過響張被度搵到四十幾粒

搵盒養

這些怪蛋都是依附在淺色或深色的衣服上

條底褲好正😛

咁咪姐係衫 做咩姐

一到春天就有

重點轉移到條阿婆底褲度

好得人驚 係被到 嚇撚死

有朋友試過捉左幾隻入去膠袋，然後拮佢地。之後成個袋都係臭汁

巴打你幫我爬上去樓下棵荔枝樹捉撚晒佢地

C打，一定要掉走佢
唔好講笑，掂到會比佢那親，會好痛
臭屁辣黎

絲打既底底，more more

噴霧加火機同佢慢慢玩

由細到大都好憎
飛嗰時仲要fefe 聲

仲記得細細個喺屋企附近踩單車，踩踩下先知手心有一隻 屌諗起都仲記得佢個身硬硬地

不過其實佢地啲bb仲臭，陣味係洗極都仲有

樓豬曲線話自己係臭閪

學名：春蟓

一入個po見到圖即刻屌出嚟
最憎呢隻蟲 又臭又核突
會屙蛋落衫褲毛巾 牆都會有 一到夏天就出現 每次聞到浸味就會驚到除曬衫 總會有啲細細隻嘅出現
啲蛋初期係綠色 之後仲會變色 又密集
飛入房仲得人驚 勁難趕出去 整死佢又會成房一浸味

除蟲公司pmed

我屋企樓下都有大樹菠蘿樹

點樣係踩單車既時候手心握住隻蟲

絲打條底底可以賣俾毒撚

有蛋都要唔係掛

就係有蛋先要，好補架，識條春咩你

毒撚買完可以去happy
絲打又有錢買過條新底底
一舉兩得

咁早知我連埋 d 蛋拍賣條底算

臭閪妹妹

應該唔係亞婆底褲款掛？

搵張紙有整啲蛋落黎，跟住燒左佢
條底就記得消毒再洗
細個最憎呢隻野

哇 好核突 我都係出去先

咩臭味，有無巴打可以形容下
好奇

好想用絲打條底底打丁

掉9左條底底佢。一次生14粒綠色蛋，一定係臭蟲。

絲打條底底好大條，應該係肥絲大隻d friend

夜晚開閃光燈影更加核突 點清走佢好

火攻啦屌

屌起雞皮
佢14隻又唔走散喎

唔好呀 佢啲汁強酸黎

藍色底底既女仔其實好吸引
想同樓主生一堆臭蟲bb

想奶樓主個閪

我都想知

發臭咗嘅腐竹

可能入左個西度

呢排你下體是咪好痕？

呢個post好撚多厹

Hi ?$

淋滾水得唔得？

咁會點
無讀化學

點解佢地一定生14粒既

建議你地去荔枝樹捉隻來聞下

會爆炸

燒果陣佢爆既話會仲臭

我有支棍專治西痕

好毒，佢d尿會毒盲眼

有次射左入我隻貓隻眼

痴撚線

早幾日我都有

得11粒

你仆街鳥
等睇三隻寶寶變大蟲係你屋企起窩

你搵下個閪有冇蟲蛋 一間可能係個閪到孵化

呢d掉落水就ok,唔好一下拍爆佢燒佢

變左寄生獸

仆街我細個果陣有一堆係件睡衣度 之後仲搵個盒養左陣

屌跟住成堆爬走晒

有，爬緊出來

好變態屌你

睇到周身痕

上面11粒果位巴打 rip

完全唔知咩黎 我附近冇荔枝樹 老豆又話唔知乜撚野

過左十幾年 我今日終於知道係乜野黎

感謝絲打

可能果次之後你屋企就一直有臭蟲窩

講咁耐 有冇一個具體啲既解決方法

樓豬個臭西

屌 望一望檯面筒棉花棒即刻打個冷震

係冇有效解決方法 住得村就一定要受呢啲
蛇蟲鼠蟻 潮濕 夜晚

臭蟲

次次見到都覺得好嘔心

焗完佢清理係咪易啲

係費事掠出去俾嘢躝

住得村屋
附近大把果樹啦

細個比隻仆街蟲噴過 臭撚左幾日

住市區係咪無乜機會瀨野 ？
如果屋企有好多生果 但唔係果樹 會唔會引到個啲野？

臭好耐

如果係我就煲一盆熱水 成條底褲放落去
再落漂白水 然後dum撚咗條底褲
幾百蚊一條都咁話 咁貼身嘅野 你著落去都唔安樂啦

平時樓主有無壓力
如果有壓力就將啲蛋移去一個鹽樽到
用牛皮膠紙封住個開口位
等啲蟲成型後 慢慢倒啲通廁所水落啲細㝫到
應該都係一個唔錯嘅減壓方法...

想唔想睇下大自然生態...
你附近應該有唔少蜘蛛網？
直接逐粒逐粒癡落個網到 最好係大蜘蛛
我係你就當生態觀察

想直接了當啲就用強力AA膠吱落啲蛋
再用強力膠紙封住生蛋位置 然後放落垃圾房
就算出到世 個情景應該都幾有趣...

如果覺得以上方法太殘忍 就畀人領養啦
方法如下:
開個ig
貼哂上網搵嘅學生妹部件相
再貼你條底褲上去(當然係見唔到蛋啦）
寫住:「昨晚DIY了...一不小心把愛液濺到了心愛的底底 不想再穿了 它陪伴了我很久！有人代替我好好疼惜它嗎... 」
之後啲tag唔使教啦
交收後就雨過天青了 好一招借刀殺蛋

希望上述嘅方法幫到你。

屌你老母

之後都冇喇

屌我屋企露成日都有，有冇人想養

屌我都嚇一嚇

我到依家反而係求點樣預防
網上唔知邊到有睇過話可以種貓草，驅蚊草，噴薄荷油，噴蒜汁去防。唔知堅定流

放係盒到先啦，慢慢等領養

好主意
等我即刻開個 ig acct

13粒

又有
不過見佢地排得咁整齊有種治癒既感覺
我係咪痴左線

留番一粒，佢自己養

點解好似好耐之前見過呢個post

屋村仔實會有既煩惱 每次見到都覺得好嘔心

學術討論，一定係14粒？